開定盤，美國今年會唔會有大型校園槍擊案?

過往例子年年有
唔知今日幾點發生

太過自由有代價

乜撚野叫太過自由呀

死去大陸做雜種狗啦

咁惡做乜
叫你估下今年會唔會 幾時有姐

好明顯你啲五毛又想係到陰啲陰啲吹奏支那獨裁
踩低西方自由

收檔啦雜種狗

中國仲勁整集中營
估下幾時到香港